[小毒撚打機實況]日日放工10pm-2am實況後返工loop

一至五放工後 10pm-2am馬上開台打下機
最近玩黑色沙漠

零社交社會醜廢宅男 打機盡哂力但都係廢

如有興趣也可以在chatroom和我聊天做網友

如不喜歡我可直接來嘴炮我 釣我魚 和我做個炮友

如我太醜太廢傷害了你的眼睛 我先說句對不起 純粹娛樂給你369

有時會抑鬱和負能量 歡迎follow看我發病